有冇人開緊冷氣？

好焗又冇風

風扇都夠啦屌